點解每次勇武打人都有人叫唔好

點解唔好？次次都有人叫唔好打
諗起就嬲
係咪想下次無勇武手足再出黎？

邊個叫唔好打就屌走佢

唔走就出手

呢d撚樣唔係同路人

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

唔支持咪自己走 lo

手足見到有人叫唔好就帶走佢啦

最嬲係黑警打人佢地又唔叫唔好

做乜撚野姐

因為叫唔好嗰啲係藍絲嚟

因為個D係 口頭光復 表面革命

可能係做個樣叫唔好(咁細力)呢

廢老打人就金腰帶
仲要比黑警護送走
勇武手足打人仲比人話搞事叫唔好打
我屌你老母
你唔打就行撚開
下次比人打唔好問點解

有無諗過如果真係打死人又會點?

成日聽到有人叫唔好打啦，再打死人啦
我想講廢老就係人？勇武手足唔係人？
我好肯定勇武手足比人捉返差館一定打到仆街
點解唔打得廢老？

有無諗過比人捉返差館個d手足會比人折磨成點？

警犬嚟

嗌漏咗個字姐

唔好.............停

.....

咁咪岩囉屌你老母
成千人被濫捕打到斷手斷腳你半死你唔撚講
屌你老母臭閪呀

如果你係咁醒就應該事前諗方法去救勇武。唔好俾佢地去送頭。你事後吊鳩人地阻止勇武去殺人有咩用。你呢d人無資格批評人

如果勇武殺人係可以救番已經送頭既手足。邊個都會去做

其實係繼續打緊

因為嗰班人喺房
淨係識講人送頭，當人弱智唔用腦

有對家扮

因為驚打人果個比死黑警捉，或者太過斯文。但係去到這個時候，要自衛保護自己，有人打你係一定要反擊，要係死黑警未人多時令藍絲知難而退，等佢地知道收錢做野係有代價，要去睇醫生